唉港鐵又壞

屌你老母咩 壞完未

我係入面成粒鐘啦 屌

準時變遲到

@特西

死能左拉佢

@打格王